［會員示愛］NBA 2018-19 PLAYOFFS討論區（61）

示愛未

D賤種仲敢唔敢鳩吹古人防守勁d

出嚟示愛啊

個位會員失咗蹤

會員上水未

柒托

所以我就叫左唔好去到咁盡

真係要吹奏下廢鳩
q4 靠佢打起成隊波 防守又好 進攻又好

哦收到風買緊花啫，大家放心

honorable mention:

TD算係跟得上時代轉變既前場防守球員
由以前既zone defense 加埋協防換防, 仲要防埋識射3分既前場.
係老左手腳真係太慢而被時代淘汰

之前仲笑佢廢

個老豆都算係咁 第一場著勇 第二場著托
個老母仆街黎

要頂薪了

前面勇後面拓1件衫有晒2個

雙面架件衫

班古人打交就叻

咁今日佢著托係前面嘛

老豆著果件雙面架

明明人地有晒故仔點著衫 咁都有得屌
上場老母著拓又唔講

法國呢位師兄都幾柒

老母明顯係撐細佬啦...
細佬入球三分老母笑得幾開心....

其實都岩的...細佬廢D令人擔心D

原來係牙權黎
唔笑了

拿以前對抗，依家玩策略
大家都贏啦

唔好講咁多 個位ching 上水未?

幻想下公牛個d成Q日吹三巨頭防守勁（事實黎），而家對勇士curry 捉朗尼出黎打把啦

擇銀仔輪住著吖嘛

TD尾二個年防守正負好似係都全隊第二，係差過leonard，係最尾個年真係老啦

要讚下looney添啦
執下執下又全中十四分 又有板
最大進步係finishing 同走位 開始做到ai果種backdoor捕位等接應廢鳩拆屋
另外防守換防守人地guard都唔輸蝕

M.Leonard仲能夠生存係NBA真係cls

想睇示愛

做咩啫你

呢啲防守其實真係好容易出錯
如果係咁易用狗屎垃圾都用緊

不過期待有冇更好既off-ball movement去拆呢啲防守

佢份糧同looney交換啦

d防守睇到我r曬頭

從Curry老豆表情見到佢想大佬贏

湧啲球員食腦，防守意識好先發揮到

衰在有時太撚茅不過佢值得係任何一隊做隊長 佢對一隊波造成個嘅氣氛 文化 無可取代 係nba 搵唔到第二個佢

TD respect ，真係toptier 防守者

但90年代個d所謂硬派防守
真係得啖笑

原來今日禾湧又輕鬆大炒一場

佢守得好好，cj幾球都打佢唔入，仲俾佢督走個波，霎眼以為二姑黎

當年同大腸鬥打快都跟到

curry老母真係milf黎

睇下fb 籃球地帶班台仔，
得閒就神神神，覺得自己好有品味咁
煩到死

同意 場上5個都識防守真係差好遠

元老人馬嚟
幾年前打柒火箭嗰陣已經喺到

台仔on9

籃球戰術一定隨時代演變，變得愈來愈復雜
球隊整體，以至Role player 一定愈來愈勁

硬派咪即係hard foul ,唔明有咩好吹奏

拓7會唔會4比0

守應該大家都守唔住大家，
睇手感

佢啲意識進步左好多，知道幾時要拍波、幾時dup低頭，加上手法柔左令到Finish好左，成個人變得自信，連帶令中距表現都穩定埋

客場先係真正開始

依家隊勇好睇好多

上年playoff屌到佢仆街
今年Jones傷出
多左機會
終於生性

娜妹食屎未= =

之前見過台仔唔夠香港人講，就笑9香港無民主，問人睇唔睇得明繁體字

做咩要食屎?

要多謝火箭迫到佢哋出真實力

愈來愈少賤種敢咁樣吹奏了
次次班貴古賤今狗都比人打到一仆一碌

kerr 係咪特登 q4 咬得緊個陣先用 curry green 招 pnr
一用依招 拓即刻調整唔到 連失3,4球

串鳩我

吓你來?

柒到

開頭唔G係你
知道後都唔敢講野了

台狗大部分都廢物

反而難得有d youtube 幾好睇

舊年佢同Bell比Cp3同哈公子捉出來軍訓
今年無再比人撚狗咁撚

因為cp3廢左

會然睇黎要上下牙LUE特訓班

無留意勇狗D新聞
俾D勇狗屌到反皮
知錯了

龍尼真係愈打愈進步

感覺上換防追1，2號位都見得下人

今年明顯進步左，加埋份咁既約簡直超值，點解湧咁多好球員

facebook d討論無意思啦facebook d香港人好多都係唔夠講就人身攻擊

真係好易出錯

不過點都好啦
拓返主場點都會攞到一場

唔怪得語氣咁frd子

今場最尾幾分鐘刻意做2分波
其實真係iggy救全家

自己養 同垃圾刺一樣
依啲野其它隊恨唔嚟

臉書仲有好撚多，不過多數台仔
成q見到打膠就話以前熱血既nba返黎啦

又關呢條友咩事

呢個唔係我第一頁呀睇左未

要打交睇冰球啦

4:1啦 拓應該點都拎到一場主場既

Portland 依家2連敗 前年4連敗 再上一年 已經連輸左好多場了

香港大撚把
Menclub個d
咩撚野美好的90年代籃球個d垃圾pega

連登一陣打哂又未開季個班又死出黎

應該主場可以贏到場啩

又訓咗冇睇

點解拓三分命中率和三分命中數都高過湧，但最後輪波嘅？

on9囉

Menclub收撚皮啦
Content farm咁
又用埋d on9 terms

想整返件
有無人夾份?

其他輸到仆街呢

睇下d罰球就知係黑哨

以前mccaw都比左好多機會佢,可惜佢打咁耐都冇阿cook咁好用...

0進攻

想整件前面james後面curry 立於不敗之地

睇完John wick
Boban幾好戲

緊係啦
大仔個隊有機會champ
細仔個隊邊夠鹿打

呢條呃人工既撚樣就唔好提了

出左場幾耐

標題咩事

想大佬贏
細佬有表現
咪WINWIN

前一個po果陣拓柒lead 15分入半場
然後會員話勇士贏到就公開同林鄭示愛

結果勇士真係反cup

其實係咪因爲大家都打iso打得太明顯，如果扮做form然後手感仔守住嗰個跑多個圈先上去做pick有冇機會

屌以為夜兔話個ac係你

咁咪者係進攻戰術

一開場冇耐
同John wick打左2-3分鐘

有冇俾人打到仆街

Matt Barnes呢D咪真係識波lor

不嬲都話以前啲人係靠打人唔係真係識點樣防守.
次次一講呢個點啲貴古狗就會話咩你無睇過以前啲波

係小球年代，green作用大過mj

諗起李小龍打渣巴

呢個係我唔鐘意MDA進攻模式既原因，弱邊點樣應該做多啲野
呢家火箭啲role player進攻得個企字，其實都幾冇癮

再講會透ok?

老實, 以前邊有球隊會打呢D無限ISO戰術架??
同埋以前真係打陣地戰為主, 過到半場第一目標係搓波入LOW POST位
時代唔代, 根本無得比較

lm

以前ISO先多囉好冇

整體來講都係球員技術進步咗.

呢個講解得唔錯

少杜蘭特照奪4連勝 小柯瑞：他們變得更難防守

包含杜蘭特（Kevin Durant）提前退場比賽在內，勇士在他缺陣期間取得了4連勝，今日（17號）更是在一度主場落後拓荒者17分情況下逆轉勝。

拓荒者後衛小柯瑞（Seth Curry）對此就不諱言指出：「我認為少了杜蘭特的勇士更難防守，因為他不在的時候，他們動起來打速度更快。」

當然小柯瑞也澄清：「他們當然沒有變得更好，只是就說更難防守而已，他們改變了打法，圍繞湯普森（Klay Thompson）與柯瑞（Stephen Curry）。」

此外，根據最新消息表示，杜蘭特目前距離復出狀態還有段時間，幾乎篤定會缺席在波特蘭進行的第3與第4戰，重返賽場較合理時間應是23號的第5戰。

細curry=連登仔

一出場隻左2-3分鐘
插左John wick一刀
俾John wick用本書收皮

熱佢老母既血咩，打交叫熱血？
好似十幾年前Tmac 30幾秒入13分反吸馬刺，飛人卡達飛過差不多7尺既高佬入樽，AI單核帶76人入總決賽，仲要偷到第一場呢D就真係熱血啦

佢有話not a better team but they’re harder to guard

一睇上面就知連登好多小學雞

勇士 offball PnR最難防既原因係佢有好多選擇
1)傳比curry/klay
2)傳比cut in既iggy(負責pick)
3)green自己射3
4）green剷入去
5）green剷唔入再傳比weak side既籃底looney

只要green做啱決定，上面既PnR根本冇得守

偽老屎忽

不服來辯

最完美其實就係有kd +打傳導
岩岩kd 黎到個年明明都有
之後kerr 用到上晒癮搞到變左單打

講緊紐約人 安東尼時代 都好撚多iso

唔同意
無 handcheck 已經爭好遠

覺得kd+curry pick先最屈

事實上，愈接近現代roleplayer 什至普通all star 愈勁

勇士最勁個套戰術
我覺得係第一點落波比kd背籃個款

D green都有用，但佢冇得攻

科比呢？

我又唔會覺得而家球員同以前既相比
技術係有太大差距

反而係唔同年代 有唔同籃球哲學
而且團隊意識高左
各司其職 有無球 都可以run戰術
而且 同時間 可能係run緊2-3套
走到邊個空 就邊個上

如果佢有6-10仲好J

喬丹呢 奧拉朱旺呢

如果當年湖人無lue
76人應該有機會偷多場
可惜

AI邊度單核呀睇過
單核 笑話

好彩冇睇湧拓

火箭既球員咁樣打法會進步唔到
戰術令到球員功能太單調，無辦法發展到其他技能出來

基本技術，傳控射三樣野，一定係而家球員平均水準高啲，呢個係科學訓練既成果來。

同年最佳教練第六人mvp 防守球員一隊

少杜蘭特照奪4連勝 小柯瑞：他們變得更難防守

包含杜蘭特（Kevin Durant）提前退場比賽在內，勇士在他缺陣期間取得了4連勝，今日（17號）更是在一度主場落後拓荒者17分情況下逆轉勝。
拓荒者後衛小柯瑞（Seth Curry）對此就不諱言指出：「我認為少了杜蘭特的勇士更難防守，因為他不在的時候，他們動起來打速度更快。」
當然小柯瑞也澄清：「他們當然沒有變得更好，只是就說更難防守而已，他們改變了打法，圍繞湯普森（Klay Thompson）與柯瑞（Stephen Curry）。」
此外，根據最新消息表示，杜蘭特目前距離復出狀態還有段時間，幾乎篤定會缺席在波特蘭進行的第3與第4戰，重返賽場較合理時間應是23號的第5戰。

勇冇咗kd仲打得順過之前

真係浪費左2個頂級既組織者永遠都係4條友望住1條友iso/2條友打pick and roll
其他人0走位

你兩條友長期控住個波自己又唔會走位你點叫其他人走

我意思係個戰術0走位 幾條友企3分線等接波
唔係怪D球員唔走位 係怪MDA淨係set單打/pick and roll戰術

莫大叔2001年係 DPOY +防守一陣+NBA二陣

我既意思係,以前唔會咁樣係個葫蘆頂等PICK黎ISO

無kd解放左curry 同淫k
之前要靠佢單打 去拉近比數 而家頭二節俾佢地熱身
第三四節 爆發

所以curry先係勇ge大佬

咁呢樣係近幾年先多左既
不過咪就係以前D低位同中距既ISO變哂呢D啫
效率問題

淫k解放

核心球員打法問題囉
哈登其實唔係擅長揾到跑動中球員既進攻機會既
佢分波叻在係突破分三分線/P&F傳入禁區
至於波縮俾佢用到咁只可以話慣性問題喇真係
但哈登唔會跑capela拉唔開空間
你淨係兩件跑跑到D咩
況且佢都冇人識跑分分鐘

@minseobb

去到咁上下又有撚樣出黎打稻草人屌勇迷

kd痴冠只係反kd既其中一個論述，我都嘛嘛地kd 25，但係身為一個勇點會覺得佢可有可無 有少少腦都唔會話kd對勇唔重要啦，佢今年份人工30m食咗幾多cap位，有邊隊無咗咁多cap位既人重可以打得起先？啱先果場無咗kd我都驚撚到仆街啦

就黎個個post都要講一次，煩撚到
我睇得最多人講既係無咗kd勇既波好睇咗，但同細curry講既一樣，勇並無變成better team

唯一覺得真單核係James 07
特別一人挑pistons個場

兩種打法來
好似今日咁手感下半場Cool down左就會好易輸close game

我諗開發呢個打法既古人應該係Grant Hill
所以佢當年都刷左好多triple double

kd quick go nyk啦

火箭/MDA 唔用呢套戰術，去搞 off ball movement
上季同今季五場就輸左

KD完場呢幕真係好撚搞笑

諗緊晚餐食咩好咁

其實我唔介意強強球球都用harden強攻或者分球
不過我提出火箭冇off ball movement既意思係佢地可以起碼試下用off ball movement去幫Harden做mismatch (所以當中Harden都稍為跑下)，咁樣先可以更有效考驗到對方既pre switch

咩黎?

其實都冇乜好驚
呢個反cup劇本都睇左咁多年

打15 P&R囉
佢地幾時打得少
話佢少係少在好少用其他人既無球跑動去牽扯防守呢樣冇問題
但你都要睇餸食飯得架
肥佬就俾堆功能性咁強既你你想MDA點玩啫

炮台山戰術 , 你好難周圍走, 因為都唔知登登幾時發動, 好易抄車

Td

btw 岩岩醒起拓最後用一高四矮收局
有冇巴打有引象 Green做pick既時候係咪永遠都係個高佬守pick而唔係個四號位？
如果係Turner守pick點解唔可以真係直接換？搵個矮既四號位守Curry會有咩問題

定係我記錯啲咩，我呢家係街冇footage睇唔返

我覺得 KD，Harden 同 MDA 呢三個好慘

Kyrie 本人2K19入面mycareer 件衫

呢段係打完箭game6講既 果場無kd唔驚就假啦

J死未

湖狗想簽個d pg kawhi
湖狗唔想簽個d lbj KaiV

不了

1號位佢又唔識打，要牙ball 好過，2號位又太矮，佢打法岩打第六人多

屌on9

好似講到有kd 就唔會出現close game 咁
打艇 打箭 都唔見得有kd 就好易打啦

259

咁一開始走黎做咩

唔係想Harden key波，係想佢同隊友跑個off ball出來拎波睇下有冇mismatch可以畀佢食

而家我皇回緊塘
要irving呢d可以幫佢拎波打晒一段時間既仲好啦
我皇就可名正言順咁企係一邊睇波回氣

枉smart仲幫艾榮講好說話

smart先係真大佬 識得鼓勵同支持隊友

本身就咁轉LAL，我覺得都無咩野
依家佢留定轉，我都希望TD Garden噓到佢仆街
on9當有趣

KaiV Ball IG lbj (?)

好似中學生離家出走咁啫

湖d yc好過騎既tt jr囉

The Washington Wizards have been granted permission to discuss franchise’s President of Basketball Operations job with Denver Nuggets President Tim Connelly, league sources tell ESPN. Meeting is expected this week. @wojespn

即係要ball做fisher
過半場俾波

家庭籃球

契弟籃球

以後反kaiv
個腦得十幾歲

今年無啦啦多個4號

變到魔法就好

可能榮叔致敬緊占士 學佢玩decision 出走再回家再出走

而家都係差唔多啦

啱
佢入nyk組259籃球
入lal組契弟最好
都係成堆仆街仔

剩係Q4的話

6:32 Curry同Looney打P&R，守既係Curry+Leonard，Switch之後Curry Dribble pull-up mid range
4:52 Curry同Looney打P&R，守既係Curry+Leonard，ICE防守比Curry cut in layup
2:35 Curry同Green打P&R，守既係Turner+Leonard，Double team之後廢鳩傳比Looney入樽
0:57 Curry同Green打P&R，守既係Lillard+Leonard，Double team之後廢鳩傳比Looney入樽
0:17 Curry同Green打P&R，守既係Hood+Leonard，Double team之後廢鳩直接layup

廢cur自從變左正常人之後
Lillard平均射程好似遠過佢

KaiV黎肯定唔留波啦
一定拎黎trade ad
Trade唔到ad就睇下揀rondo定波
但幾隊想要波，佢年年都打半季傷半季
拎佢換其他人仲好其實

點解唔留
咪最多叫佢打2號

條友成日話想三十零就唔打
斷估都唔會回騎家
呢種人淨係對自己commit

點肯定係佢本人

屌佢食屎啦

2k官方確認

拓柒應該係三輪入面最冇威脅嗰隊，仲要雙槍死火

根據2K公司此前透露，在線對戰中游戲角色頭頂出現NBA標誌就表明該帳號由確認的NBA球員操作。

唉好on9
腸依家唔想要ball

下年湖人要champ了 係人地唔想黎

邊個打佢都適時企埋一邊回氣嫁啦

標=4號+Kuzma + 未來first round 好似有得諗

但係條撚樣係咁急停pull up
成日hero ball
場場都唔入

其實留ball, kaiv打sg都合理

拓=下位版勇士

起碼進攻唔會斷左纜先
打贏73勇都係靠呢招
一個回就另一個爆

攻定防緊都會企埋一邊回氣

無ty lue

盧式防守下你想有幾多空位

艾榮一去湖即刻斷手

dame

點解全部都係用Leonard守

標要trade
KaiV free agent喎
不過真係黎先算啦
個個話黎都係得個吹字

唔好咁樣咒人啦

巴打用自己隻手黎燈
癲到

榮叔真係去湖點解唔請lue800

啱阿
斷腳收league pls

J開魔術中鋒Vxxxxxxxxxxxx

牙LUE有骨氣要5年約

呢位師兄諗定改咩名未

湖人羞辱lue800 一定會後悔

kaiv唔夾beal
同埋今年beal close out game好撚癲
到時lbj, Kaiv, beal
好撚哂

湖之後開比vogel係5年？

其實係

唔知邊個會員講
拎得冠軍既教練一定有過人之處

ScaryRozier

俾佢囉 最多3年後炒炸 禾湖唔志在果少少錢啦

開季三個月內
湖人就會簞食盧漿以迎王師

3年

全FF

ball Beal IG lbj vxxxxxxxx
j死了

irving 3Dx2 我皇 stretch 5
搞掂

不如trade埋笠仔去湖人啦

自由球員交易市場幾時開波 會唔會irving同湖已經私下傾掂數

廢到嚇死人

斷估都係教教下炒比kidd上

Dklm

笑撚死

傾佢老母咩
25艾

我皇想唔要佢好耐啦

唔一定
到時可能大徹大悟

笠仔咁撚廢
一早已經唔當佢兄弟

搞咁多，又要翻去搵lbj自己做二佬

3

Jr呢

就係出去行左轉先發覺我皇係最好的

得罪講句湖狗唔好射住
分分鐘榮叔只係借左個AC俾親戚玩咋

想睇佢同吾皇一齊失敗

禾叔我覺得幾好既教練

條友知自己做唔到大佬 扭計要返去跟大佬占

無J KaiV ==

一哥就說"知唔知點解我有個名叫七哥，因為我係二五仔，二加上五就係七，咁你呢，二五加二五，唔就係十四哥"

LA 騎士

佢差唔多可以退役啦下話

咁十一哥點解？

冇Lue

塞狗點算

下季只有3.8M保障 一定有隊換黎裁 底薪Jr湖人應該會要啦

有勁過可愛既雙J

攬住雙j過世

死25
4+2+5=11

11哥只屬於湯大狀

搵IT9

Hehe 😉

IT回家

榮縮真係走就堅係爺爺妙計安天下

賠了it又折兵？

唔計2k
榮縮季中成日借啲依暗示想番我皇度

塞狗上年真係最似樣
今年有ki，隊長，食左屎咁

點解會咁覺得 起碼都過到雞塊
艇第8 箭第4 拓第3
真係咁魚手腩隊咩

証明左少帥鎮唔住大牌球員

此東岸不同彼東岸

兩件玻璃骨

露西亞都鎮唔住啊係

隊長上年5分鐘重傷
冇計

irving=毒瘤
隊長冇irving個時都會打得好d

一人打一半剛剛好

呢條友當左自己係明星球員啦

kemba/rondo？

湧 off season 會唔會續looney
突然季後賽打得咁好

本身已經有Jordan bell 同 D. Jones 2個內線

上年有ki都打得好
冇睇16連勝嗰陣？

上年塞打第四節5分鐘
其實好好j

季後

呢d雖然打得好

但轉隊拎大約，無9成都8成變垃圾

基本上個更衣室
隊長AL Morris個D唔會點搞事但都唔會起到特別作用
隊長仲要半契仔搞到其他人都唔妥佢咁款
雙J露西亞VS榮少
得聰明叫有D穩定作用
屌你都堅係難搞

下年UFA，走硬

ezeli

只要隔離個件係我皇就冇問題

得罪講句 上面FF既係咩隊球迷 你分清楚未？

兩個一齊傷就好睇，又可以繼續j潛力

隊長依家咁嘅死樣唔畀人搞到偷笑，點會夠膽搞事

科你個頭 邊個科比 邊度鄉下嚟

Ezeli 本身都垃圾
73-9 Final 個年成日畀人拉出單打完foul / and1

你唔好係又咬唔係又咬啦 頂你唔緊
我同佢地9UP洗唔撚洗同你入紙申請呀大佬

我係湖迷wor

廢老波係KI迷 ,
岩晒你啦 你睇好佢下一個聯盟ICON

只要唔去湖就冇問題

莫斯哥夫

呢類playoff無啦啦爆出黎既都係唔簽好過簽

之前係騎又要爭做大佬
而家知道自己唔夠料帶隊
搵返james認做契弟

去nyk

估不到條友兩年就比人過撚哂

唔搞事但其他人見佢一出返黎即刻打正選就扯曬火，仲要打得屎

睇露西亞上ESPN first take就知果幾條撚頭擺明唔服隊長同少帥

契弟格

返去奶我皇鞋底

依下真心柒
幫佢唔落

Ki:我皇我知錯啦 可唔可以幫你含

第一個post張圖係Meropenem 佢真係湖迷黎架

如果2007年鳩比想走去熱火奶返SHAQ鞋底我應該會笑到佢仆街

聽講rubio有興趣

榮叔呢下可能係個局黎 佢知lbj會出走騎士

靈寶做乜又開po

聰明仔擔正做pg

我皇搭ki
即係另外三支炮就得
即係ig專心射波

當時del鳩我皇ig

全盛時期0靈可以一日開幾多個post

Ig 啲c and s好似麻麻地

sorry
我開幾個啫
有時真係好難抽離到連登

會改

仲要搵個三分既c位

不如開個post 屌鳩艾榮ok?

Myboy

公鹿有個

廢老波J緊vxxxxxxxx

回家

佢分分鐘真係有機會番網

佢公鹿好似打得好開心咁

鹿個問題係在於好似鹿係俾唔到好高價留佢

我唔會詛咒啲球員㗎
除咗kd同wb

呢啲真係改唔到
我真係好難唔上連登

唔上還唔上
唔好咁on9

洗唔洗咁毒
佢又唔係做25
打球都冇cp3 d小動作
都要咁咒人

嘻

Perk好似幾唔妥Ki

爺爺今次有咩大計？

七月一先算啦

我覺得靈寶太"林善"
個人建議可以轉型做lonzo.ball你應該係人地屌你之前屌左人先 先發制人

Eg 我開post關你撚事咩

條撚樣打pick好撚勁

不嬲唔J Kyrie...
Ball 同Kyrie 二揀一我真係寧願要Ball

點解會係二㨂一

有Rozier 唔洗要Kyrie

騎士: 我屌你老母臭閪 艾榮

艾榮如果真係去 間接咁兩年內撚鳩騎士
本身佢唔走既話皇都未必走

我嘅呢

要口語版

好撚on9 真心膠

係，屌佢老母

認真
除非我好撚憎佢
如果唔係我都唔會屌人

你迷親嗰啲人

25唔緊要
但25到艾榮咁柒

呢個真，高比狗黎講KI 算冇骨氣果隻

收皮啦
季尾傾all nba team
你死拗wb 1st team

hey帽咁惡啦，佢隱性腸迷

真心J艾榮去NYK夾KD
或者猢夾吾皇
成堆賤種球員

唔記得小妹係女

因為撞一號位，KI 打2號好似太矮，Ball 打2號就搞笑左d

咁係阿ma
佢話唔會詛咒所有咪算

Ball守SG其實無咩問題
不過佢兩個offense應該都幾overlap,唔通搵ball做C&S?

去nyk我ok
KI KD AD

ball 1,ki 2
守個時倒轉咪得
無咩問題

最好啦
3隻259
唔洗分開反咁on9

認低威去其他隊做老二其實都勉強可以接受
返去奶我皇真係

其實幾好 還債

組織型得分後衛

如果簽到Kyrie 我都幾肯定又會all in for AD 之後又比人撚足一個summer

抽波仔前都仲可以j

哦講緊守，咁又得眼殘

其實rondo 有無機會返塞

Ad同我皇

中產簽埋表弟

表弟我ok
傷咁走
同健健康康阿枝阿佐好唔同

Kemba係咪真係咁好用

Rondo我始終覺得太多傷唔抵屌......

商業決定姐 no hard feeling

Kemba 除左名氣其他野完爆艾榮

成就

係

單打都無乜人過到佢

仲以為我皇段speech係搞笑

Dlo入腸，兄弟籃球

咁又叫咬
有冇咁玻璃心 串都未稱得上

結果竟然係完全被比下去......

現役pg排行
1.curry
應該得佢無爭議，之後都唔識排

一時間真係諗唔到有咩其他pg可以揀......

依個pnr真係無敵

點可以無連續三季場均三雙果個

排第幾

1. Curry
2. Fox
3. 西書

2. Ball

放廢鳩上籃算啦

放又直接兩分 佢又好識傳波

我哋要kd

呢啲提來都係想抽水架姐

Dlo booker ayton換kat
兄弟幫三巨頭 （冇防）

好似閪都係fd嚟
dlo 刷分仔 是撚但 閪 kat
冠軍

Next kidd

毒撚dlo

大家點睇大飛原陣少pb，galo

但多左jb，kawhi?

好勁

認真答
大飛前景好樂觀
有cap
管理層又正
老闆有熱情

但如果最後吸唔到星咩都假

最緊要係啲新秀唔錯。

唔明點解佢地skip mpj揀G.Rob

兩新秀兩最佳第六人，zubac
河父

定喎，今年暑假實做到野

睇下有無水魚要左意粉佬

就算無
我係kawhi都想入lac

原陣加kawhi，shamet落返bench

我估lac今年食白果

west唔會俾呢件事發生
何況今年top top地fa有十五個左右

過唔到湧

Jb去紐
可愛去lal
Kd留隊一年爭四連冠
Ki去紐
AD trade去紐

我估會咁

可愛去lal
幫吾皇執屎？

應該簽JB當嬴，JB IG 都講明會走

取代吾皇

可愛去lac成件事會make sense d

假設 Irving 真係走，應該唔會出 Tatum 交易 AD
咁 Pelicans 又少一個 offer 抬價

既然又有人提起我又R吓水吹

我之前覺得放Iggy係最好既做法來，但係感覺都係好被動
岩岩我就係諗拓打一高四矮，對面又有個Looney做一高
拓有淨低四位機動性高既球員守pnr，其實啲位應該對好哂架，點解永遠都畀人用pnr bully

早一兩個鐘前有巴打提關於拓pnr失分既數據，雖然冇反映到pnr前勇有做過咩movement，不過有兩點想講
第一係拓pnr失波之中，所有possession都係Leonard守two men game
既然陣中有四矮係對返對面既四矮，明知Green除咗分波之外冇其他威脅，正常來講直接換防應該都唔會製造明顯mismatch畀Curry同Green，點解往往會畀人pick落全隊唯一一個高佬到，造成換防又輸包夾又輸drop defense又輸既局面

第二點係Looney都有幾球參與做pick而直接得分
既然佢做既pnr都能夠做到傷害，我暫時會將佢同Green既pick一樣看待

係完整既對位之下，要守好呢個pnr，我會覺得：
1. 所有pnr都直接換，但係唔可以畀高佬參與呢個pnr防守
2. 正常情況下可以要高佬係籃底守死Looney而避開pnr，但係因為Looney本身都會做pick，拓其他防守球員要有警覺性地幫佢做pre switch
3. 由勇開始打transition既時候拓就已經需要提高警覺，避免勇未發動進攻之前已經有不必要既錯位防守
4. 無論最後用咩方法防守pnr，一定唔可以畀Curry帶波去中間，只可以逼佢由兩邊邊線進攻

我係Pelicans真係寧願為啖氣死攬AD多一年同你攬炒

Lac d人又唔係頂級，市場又唔夠lakers大
去lac不如頂薪留速龍好似pg留雷拎大錢

Irving單野好似係fake news

kd冇可能留隊啦下話

可能換個all star 未滿個陣5-6年生就算，一時諗唔到邊個match

Why

V咩春去邊

我係Kd會留一年
如果可以四連fmvp,超占趕神

Wiggins

東岸呢

卜連都可能會架

KD退休後想做老闆要儲定錢
所以會揀最高人工嘅約

唔知講邊個？
如果係魔術個個，一樣大約就留隊，其他隊出大約過魔術咪出走

你估下第一點我湧練類似既野（收埋手感）練左幾耐

睇完呢句 我覺得LAL食白果既機會大好多
成隊波負面到仆街
人地有個Jerry West 又有playoff玩

nyk正
又ads，球衣又多勁多

KI KD AD

聽日vanvleet會唔會穩定發揮係決定公鹿勝負既關鍵

如果想要神隊友留左喺馬刺啦
Kawhi舅父嫌啲細城市寒酸
所以先嘈要走

.....

除左LMA仲有咩神隊友

神隊友🤨🤨🤨🤨🤨🤨🤨

波波

我地lal就有ig同占

最大約一定係勇士bor

湧士max同其他隊max
啲錢好易可以係球衣，廣告度囉返

同埋講咗pritorize klay
點max 259,又1加1收25M?

交稅已經可以續曬兩個人in max

klay呢個表現都max

有得簡咩
其他隊實max, 一係由佢走, 一留就係要max架啦

大把球隊肯開Max搶佢

同你尋日問kd ad ki一樣，呢邊三個max
curry, klay, kd supermax,兩max

Klay進攻係慢熱啲
但一爆就射死
加上佢防守都大鎖級丫

bird right囉

原隊續約不嬲可以爆cap續

今季低迷多過爆，防守佢係頂級嘅

我意思我就真係諗唔到可以點砌
下年仲要green, Livingston, ai約仲係度
啲稅高到仆街

livingston份退休約好老尷

駛咩砌啫
真係要留咪就係交稅交幾錢既問題

生命石得2m保障
同埋勇士老細都講左會交稅，你又何必擔心

交5年稅

賤種有冇後悔離開東岸

後悔。

你真係 只要有一頁無人提到佢 你一定會提

sorry 講緊邊part

交乜春五年啫
下年廢鳩二姑都完約
今年留到4件既佢咪最多留住有約個3件算數
而且那怕佢真係想留哂
都一樣
係稅既問題
從來就唔存在咩砌
你自己養既要續容乜易

換防
佢要收高佬同時換到件守到下既俾手感呢
基本上至少要換兩次防
你覺得有冇咁容易

講緊Melo

supermax, 兩max
咪即係直接講要交稅
理得你up乜鳩
當然其實係4年,curry減返年

同NYK情況唔一樣既係

勇士既問題係要交稅，但肯比錢既話其實retain返原有既人仲已經夠下年開波，當佢一個人都唔簽(Assume Cousins同Looney唔Stay)，當然老細點樣先夠錢交稅係第二回事啦

NYK係假設兩張Max contact signed,假如將所有asset (rookie contract)一鋪過攞去換AD之後，要match AD salary去trade的話，最少要出三個人，無記錯下年NYK本身有約在身既人只係得4定5個，然後隊波既salary cap瞬間就會比果三份約塞爆左，仲可以點簽其他人去填返個大名單人數打波呢？

後悔 唔離開仲有你做迷占大將軍

咁你講咩三份MAX做乜春啫
佢FA就話要清空CAP黎食
家陣駛鬼砌咩老細一句俾錢佢地兩件一句肯留
Bob Myers收得一半工架啦就

呢點你講啱阿
我上面係都真係唔應該up nyk

當然啦，應該仲可以用底薪同埋拆中產既形式去簽人

睇下火箭咪知點塞夠人囉
爆左Cap一樣有特例去簽人。

咁我咪上面話咗要交幾年稅
我覺得係唔可能比
你後面都識講係稅問題

咁基本上又係無討論空間
最後你會講
"家陣駛鬼砌咩老細一句俾錢佢地兩件一句肯留
Bob Myers收得一半工架啦就"

咁人地出左聲話會比
你又覺得唔會比
咁的確係唔會有討論空間個喎

係嘅
我唔多信老細
兩份母隊max外加肯定之後無green

比唔比呢個分兩點黎講
1.肯唔肯俾
依家老細表態其實未必有意義
話唔定今年三連佢俾一年衝四連
但今年一個唔該收左皮可能佢廢鳩事
2.有冇能力俾
你睇下我湧大通中心個D花式掠水你咪知有冇能力俾一年

拎左冠軍先講肯唔肯俾
個老闆之前都講明有冠軍 幾多都俾

我都同意唔容易，我甚至講過火箭值得用更多ball movement去試圖製造漏洞來搵mismatch
但係唔容易唔代表唔可以嘗試做或者唔應該做

事實上，我第一次見到有人玩pre switch唔係勇士，而係有melo既OKC，刻意pre switch去唔畀對方打melo呢個點
勇用呢個模式用得好，但係唔代表呢個係勇士專利來

無可否認對拓來講時間太少，未必可以用一日時間做出咁樣既調整，但係總比乜得唔做好

再唔係有冇可能玩大啲，搵Harkless打五號位，反正之後kd出來勇都會打Hamptons five，對位都係差唔多，亦都冇咁驚驚pre switch既問題

Harkless今場都試過打Center,第三節尾段，然後比bell SM個底

第三節沖緊涼冇睇

但係用來收局可唔可以

咁既難點係邊先你搞清楚
一係換防默契同戰術素養
你成季冇打類似既野依家黎打？呢D唔簡單架喎
二你換邊個俾手感打
CJ？Harkless？Aminu？定Turner
可能細佬會好D既
呢招要做到首先你其他人防守要強要夠Cover到個弱點
但拓柒唔只一個
至於玩五小咪一出俾人爆板爆到癲
講到尾行唔通
係拓柒鋒衛線防守實在太弱
你點補都有窿

我諗得公鹿屈身體質素有得守下

其實你提出果四個事但一個都好過Leonard/Collins/Kanter

但係公鹿防守都係放射為主

公鹿最差個點一定係Blo，但係weak side過黎協防既係字母已經差好遠，或者直接搵blo去守Igo

對手感黎講分別有幾大

人球球皇

2k湖波衫單嘢，係因為爵士咪嘈個ac俾人hack咗，xbox變jj redick，ps4變irving
所以都係有verified icon

老實講今日拓柒防守調整算成功
起碼叫限制到我湧三分三節
至於第三節明顯係成隊完全失常冇執行既有戰略
你話要拓柒做到鎖死哂三分都籃底佢肯定做唔到只可以二㨂一
但佢D進攻先堅係大問題

好大分別，講緊係center size定係Forward size去守手感

呢個真

我對於佢地單防又未悲觀到咁既地步既，不過係既話勇唔使戰術都屌打，到時其實講咩都冇用 (雖然呢家都有少少屌打成分)

Hamptons five都唔係特別高既陣，不過鬥籃板應該真係勇比較有優勢
不過睇你想畀人爆板定係爆籃

問題係拓d細粒球員防守能力唔好

唔係冇執行既有戰略，而係Steve Kerr應對得好快，下半場開始就算係中線P&R都係去夾Lillard/CJ，拓柒既進攻即刻啞左火

人地呢D咪真係top coach，唔係好似Stotts G1一樣全程係度睇手感練三分

拓柒五小個陣係俾人爆板爆到唔入射到入咁款你話大唔大劑

真心乜籃板都搶唔到
咁冇野講啦，你湧真係無撚敵

想鬥防守係唔駛諗
反而進攻有D文章仲可以做下

讚拓荒者表現更出色 柯爾：勇士偷走比賽勝利

勇士在主場展現衛冕軍的超凡韌性，克服下半場一開始落後17分的劣勢，並且在第四節最後殺出一波14比3的攻勢，一舉逆轉擊敗拓荒者，系列賽拿下2連勝。
根據統計，這是柯爾（Steve Kerr）執教以來第2次在季後賽半場落後15分的情況下逆轉對手。這數據在歷史上僅次於老尼爾森（Don Nelson）的3次。
賽後，柯爾談到這場得來不易的勝利，他表示，拓荒者大半時間表現比勇士還要出色，這一勝真的是偷來的。
「我們可以說偷走了這場比賽的勝利。我認為今晚大部分時間對手的表現都比我們優異。但我們在下半場展現競爭力，限制他們的發揮。這真的算是偷走比賽勝利，因為他們今晚表現確實比我們還要好。」
拓荒者總教練史達茲（Terry Stotts）則說：「你不會想輸球的，但我認為這證明我們有能力和勇士一搏。我們今晚表現比第一戰好很多。如今我們必須捍衛兩場主場比賽，首要就是得從第3戰開始做起。」

應該係，嚇餐死，幾驚Kyrie 黎湖人

呢家爭緊冠 梗係點都話肯比啦
如果呢家話唔肯咪影響士氣
完左季先係真話

唔知點解諗起獌

完左季就搵夠啦搵夠啦

公鹿

香港啲濕熱

聽日落大雨

我唔係好明
點解上面難得有人肯傾戰術，都要比人負評？

佢係咪回氣個陣做唔到勇士green 個種角色

例如雙槍對決手感兄弟
淫K防得住Cj但調轉防唔住，呢個位已經好傷
拓兩個後衛進攻強但防守無勇兩個加埋咁好
但以防守策略來睇今日咁打係有效
你當會員同Cj一人拎多兩三分就已經OT或者贏左就知

大交合信唔過

第3節 咁樣俾人反Cap
第4節 都未死得
其實拓7今場都好勁
CJ 熄哂火 係咁炒都close game

第3節 湧半場夾人 好有山王feel

點先守到curry同green高位擋拆

leonard+siakam

早知不應示愛～～～

Switch

Kd唔識set pick
Set得好差
而且傳球同組織都麻麻

佢傳球唔算麻麻下話…

lac勁在可以係簽到2張max既情況下
留到lou,hussell依2件可以係bench拎到40分既癲佬

論深度根本無一隊比得上lac

個問題只係除左kl之外，仲簽到邊一個球星，如果係klay,kd依2件是旦一個，其他隊真係跪低都得

用意粉sign and trade畢拿，簽毒撚可愛，續癲狗波音蝠，留Lou同Harrell

學七箭咁，守Iguodala果個要包返中間守green 既roll，等green傳返出去算

波音蝠有啲創意
我g持你先

邊個波音蝠

zuuuBACCC

最尾關頭廢鳩拎波就foul鳩佢搏佢2中1？

水行俠剃左鬚

同廢鳩比佢傳波真係一般貨色
佢pnr拎波之後下意識就係進攻，意圖好明顯
相反廢鳩會比較難估同埋相對識傳

後生左十年

因爲廢鳩進攻弱先下下夾硬傳

vvt

成個費達拿咁

咁如果ai企果個位換做隻kd 然後curry同green係高位打pnr 呢 是咪屈咗

真水行俠都剃左

但佢都有可能好似今個季後賽咁剷入去打，或者中距，以變化來講用廢鳩做pnr會多啲，成隊波因為咁傳導會多左
同kd pnr就係搶分，可能兩下就完左個進攻回合，雖然入既成數大但整體參與度會低左
兩種用法來，而家打拓就算kd出得返，我都係會支持用廢鳩同手感做pnr

其實佢先25歲
但之前留鬚嗰陣時好似40歲咁

聽朝八點半開波
驚唔知醒

咦你都有追tennis

網球我剩識幾個
費達拿
拿度
迪祖高域
同錦職圭
女網就
大lbj
細lbj
同師奶寶娃

Here are the rest of the 2019 category leaders:

Body Fat % -- Oshea Brissett | 2.9 %

Hand Length -- Tacko Fall | 10.5 inches

Hand Width -- Neemias Queta | 11 inches

Height Without Shoes -- Tacko Fall | 7 feet, 5.25 inches

Weight -- Tacko Fall | 288.8 pounds

2.9%%

7呎5

288磅 超巨大taco

應該有隊second round博下佢

點先做到得2.9% body fat

切

速龍？

睇相唔覺有咁低

睇個款慢到嘔都似

泡泡龍

每場都淨係睇鹿邊個role player起機

狀元都270啦

你咪歧視肥仔喎

中間頓定比圖斯

仲有阻住山 大盧仔斯

聽日fear the deer! 大炒泡泡龍

vanvleet繼續穩定發揮對公鹿好有幫助

個日本妹你有必要認識下

聽日足總盃決賽
大家撐曼城定屈福特？

梅利

超必咗一年，跟住大傷

然後費sir 打到td咁重屈緊人機

開個po問

開個post問

今年djo年
利申迷嗰件之前澳網final畀佢橫掃3-0

遲咗

講下波啫
你地講就得

g持你開佢波

日日狙擊你都仲忍？

真 樽鹽問題
遲啲真係變玩具台首席飛機杯

咁我今日係戇鳩咗啲嘅
開咗咁多post
我都話唔想開呢度任何一個人拖

Report: New Lakers coach Frank Vogel has spoken with LeBron James

不如我地由少少地開始 一日唔開post ok?

不如六粒鐘先，一日太難，訓咗唔計

不如15分鐘

做gym咩

吸毒嘅戒斷過程係咁
一係俾美沙酮佢啦
去高登開po

一邊集體殺0寶，嗰邊0寶話改又改唔掂

打和super

一日la
反正聽日都要睇鹿對龍
跟住仲要討論
應該都冇時間開post㗎啦

覺得你聽日未完就會手痕

講多無謂
行動最實際

12點前開定咪唔算聽日

泥地王，今年泥地都麻麻
定你講緊梅sir，兩個都佢掃過30

兜

2017可以打返黎維持到而家真係算係無憾，1516當時差到貼地

而家真係點打都係賺

我doublelift fan

yes

由今日凌晨12點開始到聽日凌晨12點
我一個post都唔開
淨係會回覆post
絕對唔會走數

開咗咁點先

如果rj同zion 一齊去nop 都幾好睇
不過nyc係 3pick 可以pick乜鳩返去

有三個巨星
揾老將就得啦

又loop番去會被人屈底

9成都係RJ，正常NYK唔會簡Culver

比較好奇Cavs會pick邊個，Cavs除左簡Irving同LBJ係正路之外，好似次次pick既人都係爆大冷，當年簡Waiters同TT都好少人估到

應該Culver/hunter/reddish

想問有冇清見過廢過Mccaw既球員？

樓g

rj 唔係灰熊book mark咩

根據呢幾日傳既Source,灰熊似簡Morant

感謝明燈

講過話nyk對reddish興趣大d

下唔撚係掛

放curry3分 手感仔無手感甚麼都不是

認真答 單論呢個play 我覺得守curry同green嗰2個唔好switch 守curry個個盡量跟 跟到就跟 跟唔到都唔好夾
如果夾既話 個波落到廢鳩手上 就起碼7 8成穩袋2分
如果curry射 假設佢手感好 3分命中有5 6成
其實放射個expected value同比廢鳩差唔多
但係呢個情況係講緊curry手感好既時候
佢唔係鋪鋪手感都咁好 但係相反廢鳩既策應係好穩定
所以我覺得唔好switch/夾curry係比較明智

利申9up

今日唔想再討論呢一點 有點攰
同埋我都覺得拓要贏 改進攻重要過改防守少少

有冇得畀大家投票，睇下呢到啲巴絲打傾向覺得要點守

So far 我都係覺得火箭all switch算係ok，認同原本mark緊curry果隻跟到就盡跟，但green既screen唔係咁易過，所以俾人擋到就要switch, switch完就1隻跟返1隻，俾curry單打然後盡mark

紐應該想留番啲yc黎養
Steve Mills spoke today and of the summer with the No. 3 pick, trade rumors and free agency coming, said, "We want to build this team the right way. ... We believe we’re a team that can draft well and this is all part of our plan and growing our team."

另外
According to a report from Stefan Bondy of the New York Daily news, the Pelicans "are not high on Kevin Knox," according to a source.

應該deal唔成

knox後期啲命中好一般

公鹿你要贏呀！！！

nick nurse yr best 6th man

正，贏硬

龍仔發威

Bucks 回飛

giannis

拆屋

字母好fit

on9咁樣開波

lowry真係毒瘤

lowry

Gasol儲左咁耐氣, 點知射板

上場lowry係咪用哂d quota,所以而家要派膠

俾細嫂單打有春用咩真係

仆你個街, 打得仲hea過我塞

字母狗勁到

感覺half time就可以熄

各位可以繼續訓多陣

Gasol同green繼續柒

之前唔係話字母吹大左咩

Viu tv邊個把聲咁沙

家嫂:唔好咁啦你地,我想入波丫

細嫂唔出黎係咪想幫BroLo攞大約

中間頓long 3

字母癲

好想睇呢隊鹿打無kd既勇

細家嫂廢到

可愛:唔係要我第一節上力下話

細加而家連波都唔識接

唔上力咪俾人炒

速龍真係得一套戰術

甩手甩腳

34歲 上場39:55

同你講 信唔信出ibaka重會輸得慘

字母：好啊

基本個陣擺細少少都會俾字母姦

攻又唔得守又唔得
傳又唔得
愚蠢既弟弟啊

viutv mute晒現場聲咁濟, 好似睇緊新聞播精華咁

鏵哥把聲沙哂

暴龍哥你嬴既機會係0丫

唔比播粗口

Bud要叫一叫to

中間頓

中間頓上場未醒

今場好fit，泡泡龍byebye

投降啦

龍成班飲鳩止血
唔chur正選贏唔到chur到爆都係贏唔到

trash brother始終都係trash

想搵返上場班忽然龍迷?
忽然死哂?

鏵哥聲沙

Kawhi落場了

樓豬今場有望出場LU

準到

扑頓

筆頓

邊個話出伊巴卡

Brogdon hot hand

屌我睇緊乜
season不如

直情係強姦

Blo

比人完爆

第一節就開始垃圾時間

論後備的重要性

出場有人話出ibaka多d

鹿:上場讓你都輸,今場要你輸到賴屎

射番起少少都大炒

完

都過出佢明睇鹿仔唔起

每次可愛落場比人打個run 鏡頭就會影kawhi個可憐樣

鹿勁定西波廢

畢蛇勁閪到

打曬上場班on9 個咀

後備深度唔重要
出多d ibaka

buck d人 相比raptor 完全係too big too fast too quick

Both

馬上倒水

Brogdon好撚正

我懷念popo

護士你D招俾人拆撚哂喇

比人炒我屌

又係Fvv個柒頭

其實buck 守pnr 唔係咁勁,打多d

龍推快等於自殺

真係on9 後備深度唔重要

公鹿屌打湧

罰都炒埋

龍打P&R又邊度勁

上場鹿炒到爆炸都贏唔到下
今場好危

勇冇毒撚真係可能唔夠鹿打

唔推快又無得打，上場都係靠推快打，蝦佢d高佬

西龍就好似之前騎咁，一個人carry晒

不要怕
是技術性調整
不要怕

On9
鹿啲高佬慢？

塵日帶學界班細蚊仔應該好勞氣搞到咁

ibaka 咁都撞唔入

Lowry 真係辣殺黎

佢唔似騎喎
似有禾杜冇龜既雷霆

你係咪淨係計字母係高佬

屌人屌到把聲都冇埋

Lowry 拍伊巴卡 pnr 常規賽係食糊招數，雖然playoff 另計

Leonard 要入Kobe mode 先有機

鹿仔最鍾意呢d節奏
bledsoe 字母推快
Middleton 走corner
另外兩個高佬墮後射三分
你兩個箭頭都已經守唔住

blo ,Mirotic,Ilyasova呢

佢鐘意打快
唔代表佢守快攻一樣既
佢擺米路迪BroLo個陣係可以打多D轉換既

耐性係指搵243？

FVV件垃圾又自己射

可見76人係幾咁垃圾

驊哥生命講波

本戰術簿係0

air ball

龍打快淨係得siakam同kawhi有d威脅
本身都唔係打快

講呢樣之前
佢守都守唔主仲打咩反擊吖

FVV

四個都守唔到字母一個

請珍惜驊哥

ilyasova 腳步快到

上場個招ok, 一攞波快射又好剷又好，一到陣地，buck 個Paint 太高，raptor無得打

佢已經唔敢起手咁款

Fvv都唔入

呢件真係廢物嚟

字母落左場個時係可以打快
事實都係打快起黎反而有得打下
字母出返黎就唔可以咁玩了

屌 垃圾FVV

要打iso ball 2 man game

泡泡龍入唔到波

今場出多少少扑頓好似好啲

字母落左場個陣鹿佢地自己打得仲好過你

Ibaka

ibaka

輸豪

出meeks

其實效果算係咁上下

Kawhi 一拎波就比人3夾

又係咁，kawhi 打入顏色地帶都無優勢

jer lin衰咩 成班打咁差佢都冇得出

射左幾球都冇就收番埋啦

曉行咁囉

呢個八門金鎖陣你估易破

出我湖出Ennis一樣
盡咗力，但質素太差

好過FVV

要打mid range

大腸會唔會考慮下Brogdon
覺得佢同booker會幾夾

ibaka要carry了

鹿順到成隊高版勇士咁

牙LIN仲廢

米仔

蘇娃

ilyasova真係萬能插

Kawhi兩犯啦播

依牙鬆降勁到

依球唔似off foul

唔俾屌屎忽

76ERS唔留唔知做乜

兩犯都係比伊牙裝到

華哥把聲做乜撚

個人仲移緊就off foul

仲有意粉

其實off foul好睇球證心情

係華人

呢球應該防守犯規喎

龍今輪出局最大問題一定係護士

係一半半啦 加埋鹿主場咪吹佢

有球係扑頓

佢冇放你中距架
個堆長手撚收入禁區要撲出黎守中距唔難架
佢呢套其實係守籃下放你三分
要破其實要持球人有好強既分波能力同時外圍三分有正常水準

打死KAWHI

我諗呢個series都應該無機會

主場雞是常識吧

即係湧

手感

不如真係試下比LIN加GASOL天才波鳩P&R算啦
都唔知打緊乜嘅

平時少睇Bucks,成隊個個都好似好高咁

FVV係咪同IBAKA 搞GAY 制係識傳比IBAKA

完全係講緊咖哩 kd 同klay

你估bud馬刺出身有手正牌會守唔到p and r

成隊唔識攻咁都唔俾下機會佢
輸撚咗佢算

點會唔知，2號戰術囉

出邊個都死啦, 你睇鹿啲防守密到, 都起唔到手

其實手感佛祖加吾皇/哈登
會更加好

同43號

其實試下都唔怕啦 打7場架嘛

ibaka無人守，佢d mid range 廢左武功

咁佢係郁緊呀嘛

而且鹿守湧應該唔會咁守

所以咪話試下
反正都係鳩打

其實泡泡龍其他人得分係咪真係廢到下下要KAWHI 自己上

KAWHI 岩岩個球 應係係Block 啊

勁嘅一星四射 vs 廢嘅一星四射

ilyasova其實幾快

你打畀nurse叫得郁都得既

可愛打四射效果其實唔會好

護士識鬼咩
本身加索最勁就係PnR 佢就偏偏用都唔用

有防守有分波

筆掃廢閪到

3分波

垃圾時間

Ilysova

nurse係咪聽咗上場班on9 出多d ibaka

奇兵ilyasova

防守 腳都未企好 咁進攻犯規

姐係今場有得出

屌

公鹿都可以慢慢度定點守勇喇

完全冇得打

PICK鬼咩
細嫂家陣PICK都唔撚roll in既九成飄左外外面
佢射波又唔準
同可愛打有既不過一打就往死裏夾可愛

十英戰可愛

燈下鹿先

Ilysova cls

你講緊既係以前, 今年佢中投無哂啦, 點打pnr

wa 呢球就誇張

蘇華9射都有 打撚咩

屌你76人有幾廢/柒先輸到比呢隊野

尾機到

今日D手感好到咁邊隊都死啦

可愛:呢隊咁既閪波想我續約

係鹿cls啫

伊牙都賺左53m原來
年年中慘

驊哥係咪琴日panasonic個比賽屌球員搞到聲都沙埋

蘇華

上場手感差自己爆盡都輸
今場

brondon好鬼勁

收皮 .......

kl真係1打9 拎完波就係睇佢單打

Bud:蘇玉華戰術

可愛打到第二節，應該諗緊下年去邊隊好啦

細嫂今輪連防守都俾人廢埋

隊友都廢事望,自己沖入去打晒算

屌伊牙咁撚似james franco

今場都唔洗勞煩字母，派後備都夠做

鹿正選兩個0分都輸十幾

諗起76 咁都贏唔到呢隊泡泡龍

今年鹿勇finals應該會幾好睇

Bench pt 29
後備唔重要

表弟FMVP

好準

捱多年大把cap 留速龍又最多錢

米佬

D高佬3分痴撚線...

合理

今日白人世界

依隊鹿真係有得同湧打下

3分射撚死

真係要1打9了

可愛自己都係撕唔開防守

你老尾三大陣

5大

領先21分

帶波過半場都比埋KAWHI 做

無前途

阻住山都醒埋

呢D三大陣
俾手感登子對到撚到對面傻撚左LU

話撚咗100％嘅波

布羅格登係鹿哂左, 轉隊啦

比人打到咁都唔試下出Lin頭

耶so mitrotic brook

可愛可以打到幾多球呢D波
一攝入去即刻有三件等你

hot 先出黎玩下姐

我獨歡迎

字母：我想打波呀

KAWHI: 投降啦 對面隊D後備仲勁過龍D正選 點打

佢應該有至少千萬約

出埋字母 中間

10人輪換sm

2k教練先會咁出嘅陣

拿拿淋 比人炒40分 la 垃圾教練

然後3分shoot shoot shoot

分出黎又冇人入到波 都幾頹

太陽

nba LP 7折code --> SAVE30

首先佢分到先
今場對面呢樣都針緊

屈板都屈撚死你啦

不過筆掃今個series廢閪到

點晒法
人地打到roy
今年仲有決賽打

所以KD係幾撚幸福

最麻煩係bud帥有份tune kawhi
佢嘅弱點bud帥本身都知

龍出矮仔陣鳩射3分，比主力休息好過

可愛條垃圾
第4節關鍵時間就失準
自己唔掂仲諗住轉會
259黎

班高佬啲補防都幾快下 唔係講笑

籃底都炒

你獨話對ball有興趣, 都on9

泡泡龍:我唔打啦

開始鳩射3

鹿成日放mirotic 上3號位

Kawaii唔留隊 應該冇人會怪佢

係人都走啦

打到東決交足貨啦

cry leonard

字母醒到

字母CLS

你睇下AD就知有冇人會怪佢

主場球迷:走啦,有閪野睇咩

世界步

字母：知你炒啦

就因為係rookie 先唔使係冠軍隊打, 無咁多機會比你develop

KAWHI: 唔好夾我啊 我想打波

識入波未？

Lowry撞9人仲可以同ref攤手

得罪講句，如果Casey仲喺度就唔撚會柒成咁

半場炒唔炒到30分

冇啦

Lowry 真係辣殺

咁使唔使去大腸tank返357年先呀

Lowry正常返喇

上年先比吾皇撚狗

casey進攻係有戰術囉好冇
點都未係鳩打先

唔好睇少西波龍

突然d雞又係咁吹

想develop 到決賽都唔撚打

4犯

話龍做咩唔玩 P&R 嘅其實有無諗過係根本玩唔到
你睇佢地點 trap 可愛

Lowry 4犯

Pau gasol想打都打唔到

今場Lin頭有得出啦

Pau gasoft或成最大贏家

出lin啦 都已經搞成咁

如果大加無傷

泡泡龍連塞都不如

搏下都好

問題係佢駛撚develop
一入NBA已經熟到透

lin第4節出黎力追30分反勝

dllm呢場仲虐過勇拓第一場

鹿班後備仲高分過班正選

gasol

連邊個hot hand就switch佢出來守都唔識

nurse你係得嘅

Lin豪神

鹿啲防守真係超有紀律
你估76個啲

係2K OK
現實不了

咁快4犯

筆掃換個三分準d 嘅pg 就好

咁都炒

好悶

呀....唔知可以講咩
廢囉

華倫超拿斯

咁2k我場均50分嘅

Siakam都3犯

Danny green真係好穩定
穩定地廢

柒龍

公鹿其實放左唔少空位三分出黎
但你都係唔撚入

字母派炸彈

Casey有可愛gasol喺手會駛畀吾皇撚

除左kawhi真係冇人識入波

kawhi 個樣：走得未

唔使gasol 有kawhi已經肯定唔會輸4:0先

Borgdon

龍無free throw就入唔到波

比鹿後備打足啦 廿鳩幾分

Siakam跌哂watt

屌,習慣性想傳底角
仆街冇人！！！！！！！！！！！！！！

用垃圾兄弟同kawhi比

岩岩起身 個比數係做乜春...

字母

其實咩都唔洗講，根本energy levels 就差好遠，無氣無力打撚咩

[這些機會不是樓豬的] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (62)

一zoom埋KL個樣頹撚到
屌你打馬刺都冇咁頹

gasol空哂中距都唔望框 屌你老母食撚左屎?

差咁遠 護士食屎

公鹿針對守可愛守到起唔到手咁濟
速龍呢邊又做過啲咩

鹿明屈你 depth
一個失準唔緊要
輪住起 Q